隻腎病貓依兩日情況差咗

嘔多咗，極力反抗我餵食，食幾啖就嘔，再餵食完兩個鐘後又嘔返哂出尼
空肚到朝早都嘔水，已經好瘦，但真係餵唔到糧入佢個肚，以前超肥。
每次餵佢係強灌，佢好驚好唔開心哀嚎叫我唔好，我都好心痛，但唔通由得佢餓死咩。
佢而家好驚我行近佢，驚我捉佢食藥食糧，我都知可能要放手，十幾年感情真係好難放得開。
希望佢過兩日精神d啦

樓主加油
有冇同佢打水？

打針啦

日日打水，佢唔吉針，剛剛又嘔完，晚餐加兩粒藥前工盡廢
嘔到冇力撻落地

佢唔怕吉針

今晚算啦，畀佢靜下。

完全明白你既感受，我之前主人都係咁

I know that feel 明明份報告幾差我都無放棄，但偏偏主子就好似一早看破生死咁。餵食，嘔，灌食，嘔。明明全日都呆到好似雕成咁，一打皮下水就發癲亂叫亂抓，一日比一日瘦。

係打安樂針之前，真係好想有5秒可以比我地溝通到，5秒就夠，宜家一世遺憾

算啦,打針放過佢
腎病只會差唔會好

我都明白想救番佢

我上次都係覺得隻貓有得救
之後姑娘話：佢肯食就到佢食 但如果情況壞到佢連吞都唔識吞你就要有心理準備

最後都係冇辦法 我隻貓只撐到一日半就走左

加油啊

我明白腎衰竭冇得醫
只係拖時間
如果隻貓太辛苦我都會畀佢舒適咁離開
佢差咗幾日勁嘔之後穏定返叫得出聲
但身體比之前更差
朝早已經唔再行埋我腳邊叫我
全日冇哂精神縮埋發呆
食量減少三分一
再強灌都唔吞
之前只係半夜嘔水同早餐前嗅到貓糧味反胃即嘔
而家大約每5, 6個鐘就自己嘔淡黃色水 (今日4次)
不停流口水
我估佢都好唔開心又再消瘦
希望我唔會太令佢受折磨
唯一擔心佢拖到農曆年假期先毒發... 搵唔到醫生幫佢打針
知道要放手
但時間太難取決
我瞓啦